有無人覺得明多多呢隻馬好有潛質

只不過係馬主 亂9咁黎

預支

中華寶貝先係世界第一
明多多

誰偷偷留下負皮